一人一個想有勇氣去做嘅事

同女朋友講：你剪咗個陰真係好撚似弱智

剪左邊到的陰？

頭啦 而加成個飯碗咁

辭職

返緊咩工

去澳牛坐半日

Design

爭取係正確行為

如果得嘅話應該可以入到健力士

自殺

死

想同我媽講，我借左你8萬8蚊去讀書唔係投資

巴打做咩？陪下你

比心機讀埋佢！

令你開心

想離開香港 移民 一走了之
去有work life balance既地方

香港的確係一個令人透唔到氣嘅地方 但生活點都要繼續 唯有比心機頂落去

倒成桶垃圾喺一個我唔中意嘅人度

quit莊

quit喇

去啦 我支持你

想同好朋友表白 好驚冇左個fd

係中意嘅就去 最多只係冇咗個朋友 但成功的話 你會得到更多

唔甘心放棄

講分手

:轉左清朝LOOK WOR
:接

你得嘅 比心機返工

巴打咩事

女朋友剪左齊陰?

係 不過係凹入去

係冇左個乜都可以呻既人 成功左都唔一定行到最後

巴打我之前都試過 但過多陣時間之後 你就會發現其實都只係好少事 失敗咗咪值得擁有更好 Btw成功咗記得同我報喜

環遊世界

掉低老婆仔女做毒撚

儲夠錢就即刻去啦

有時候 神都要放下假嘅

溝女

同老母講
我係gay
居然呢個年代仲要煩

已有對象？

無

指住個八婆係咁屌柒佢冇腦，屌到佢認錯。

燒我以前老細間公司。

屌撚柒佢就得 燒就不了不了 會塵爆

咁我送10kg麵粉俾我以前個老細好似好啲

係愛的表現喎

好想去識個女仔問佢拎電話

睇錯剪陰毛

小巴嗌有落

呢個就真係要行動嘅

男人

含大有落

轉工/轉行

Quit u

越嚟越唔知自己做緊乜鳩

但又唔係特別因為想做咩而quit

屌柒 室友

想即刻飛過黎搵你

學我咁 出黎做雞咪唔煩囉阿女

係世界上唔同地方流浪

對唔住 試下whatsapp我

我原諒你

屌柒佢啦 啲鬧鐘嘈到撚咁樣 叫我點瞓教

可以㗎 我永遠喺到等你

想做就去吧 有決心冇人阻到你

打下機好啦 殺人真係不了不了

自殺1

自殺解決到咩問題先

想同一個人講對唔住 一個係逆境中支持我嘅人 對唔住我所做嘅野

明白嘅 有咩想講就出聲啦

男人屌唔落
如果係女仔室友就食左先講

女室

大隻外國男友呢

拍條鬧爆香港年輕人黑暗面嘅片然後擺上youtube。

表白

po 丁圖

叫ex唔好再揾我

仲好掛住佢

係地鐵上面跑，驚電死

支持你 記得遮樣

Po自己條撚

緣來我惜 緣去我放 Ching唔好頹 分手證明大家相處有問題 而加睇你解唔解決到喳

爬到上去就試下啦